去台灣殺條女正仆街！ 佢個名叫做陳同佳

lets say !

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母 陳同佳 陳同佳

成面大粒墨墨 又唔知自己好撚核突 真係好撚柒

？

Mk仔一個

大陸仔樣

浪費左條女+連登仔上車機會
見一獲打一獲

係咪陳庭佳細佬

話時話好多新移民 都係呢個㭍樣

諗住入黎有相睇.